求救！！！新機裝win7..入到去用唔到 keyboard 滑鼠....

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12
Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX
w/Cooler

ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4
Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series
F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB)
Ram

Zotac 索泰 GeForce GTX1050TI OC Edition 4GB
GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10510B-10L)

Asus DRW-24D5MT 24X DVD Writer /SATA/黑色

Cooler Master G550M (Modular 模組) 550W
80Plus Bronze Cable Management 火
牛(RS-550-AMAA-B1)

<SSD>Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5"
SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬
碟 7mm

Sharkoon VG4-WB(Blue) 藍光風扇Tower Case 透明

今日係 jumbo 砌完，返黎諗住裝返win7,點知入到去 keyboard 同滑鼠都無反應...轉插usb2.0都唔得...但係bios 又用到wor...
點算好

裝driver啦屌

因為冇driver。間底板廠應該會提供for win 7嘅driver，你睇吓先

是咪用oem window7

點樣裝？
堅唔識....

Oem 只可以跟死一隻底版 換左底板佢就lock晒 keyboard mouse

唔識呀...但係呢隻win7係開心版
平時裝完用 window loader

開心版係咪無限裝 呢個問題等高手答

上網睇d人 話係amd 唔再 support win7...
無usb driver, 要用ps/2 頭...
重點係宜家無ps/2 頭的 keyboard mouse...
聽日去買黎試下，希望得啦

買完無得用堅係灰

Ps/2 仲舊 唔關事... 買隻開心版window10好過

你買隻正版既windows就會行到

利申: ryzen 1700 用usb keyboard mouse 裝win7

用Windows 7 USB Patcher 整過隻手指, 用USB2.0裝

屌你老母用正版win 10啦懵撚